自己唔係含條金鎖匙出世

就要去含人哋個仔條金鎖匙 \/

含撚就有你份

原本打算積住谷埋一炮過
點知俾個水煮個魚搞掂咗
儲咗二日嘅戾氣畀人兜嘢破晒壞

re read

真係由45(嘟嘟嘟)一嘢跳上176都是二三秒嘅樹。。。

累到背脊骨又歪咗 然之後俾蠢人激到羞點中風
但但rudyspd \/ 太可唔整到我見到完
覺得 做cs 我應付鯉餵魚 都覺覺好笑

唔係令我唔諗嘢，
而係幫到我唔去諗啲無謂嘢

影真又笑到我吸呼氣丸痕啊啊啊！！！！！！！

仲想話放長雙眼睇你對狗男女點俾女收啊
原來咁多明咳人嘰

想奶金鮑

juste la fin du monde 2016 dolan
原本打算好好由頭睇多次到尾然之後好好宣洩下
事關我已在家對自隻狗大叫全世界含撚咗8818次但知道再含下去都唔是辨法 又另一個可能性事關真係好多嘢做但我只想好攰好眼瞓
但係我偷偷地去咗玩呢家現眼報喇抵喇yaho^.^

un咕返我啦

想un你多啲 咕就不了

扶住spd過
然之後 佢多口問「呢個high啲定marijuana啊」
(...........笑)
wuwuwuwuwwwww 嗰下笑 我痴線
之前都唔有覺佢咁可愛天啊！！！

我是咕

人生如戲
但求經歷過各個階段
咁咪ok
最緊要離場時冇遺憾
冇咩心願未了

做到我覺得唔得掂啦唔頂住到喇我quit嚕又88嘅時侯
又放好多天假我多謝老細鞋底都奶

係皮皮㗎

盞吊燈好punk

我當下時係見到就想嘔 諗起就好撚柒燥
然之後好想喺櫃桶拎晒所有利器出來吉佢
雖則佢皮厚吉唔入但我只想傷害下佢要佢痛下啊嘛
然之後就開始踩佢個頭要佢跪響樹求我以後unun腳就可以
好在 真係好在 佢話佢飛
如果唔是搞出人命講緊嘅係我條賤命

咁就6年太得閒所以一有時間就上來鳩噏但又攰得閒係因為我哋太快我哋有效率先有得閒時間啊嘛得閒到其實你老細請你返去捽腳趾你無扮有工返啦垃圾但又好忙你有心就察覺到wuwuwuwwouoeueooeedhuhehee \/

覺得好似升咗級事關見到小妹個wannabe同見到嗰班會暗啞底不喜歡對方而互講壞話但又會要約出來經常見啊啜卜嘅人都係得啖笑
雖則9成9係因為太撚累

帽唔開心 唔笑都帽hulk un咕咕 ↖(^ω^)↗

飽到 屌晒老祖咁走
真係粗姣痴!!!!!!!! \/

想含

(╯·⚇·╰) 捉喱快高長天

含我

捉你快高長地٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

你是冠軍！

好低莊 俾我識破到就係低莊
高章少少就唔使煩 屌你就好撚閒

你掌口啦

思疑係無朋友全部朋友都係呢樹識返來咁樣樣好慘真心覺得慘因為現實嘅人雖則唔可信呢樹更sem可能有好嘅我都知有好但唔會是嗰班你知邊玩㗎啦真是 好得人驚除非所有嘅一切都是假🤔

啱 快吹奏我

都話咗個心態好唔要得
唔知關唔關細個事 都關畢竟都經歷過
但就將所有嘢覺得要同人鬥咁
啊姐我過咗個年紀😂做返自己一嬲嘅

列撚咗11個點出來自j

我愛樓主

我諗嘅都係為咗滿足自己永無止境嘅好奇心即係八卦即係我係死八婆就係咁簡單直接 無他

同埋 我溫柔睇嗰屎嗰啲咪詩
換句話我望住永發個天光板嗰屎佢哋係rap啊！！！！！

瞓啦

落緊地獄無限輪迴

\/ 諗起又燥 即係好快又過二三個禮拜
即係好快又三月

點解啊！！！！點解我要咁呢
如果我唔係咁 咁就唔使好似家陣咁
點解（why？）

屌我一想到班柒頭互相吹奏到你好型好靚我就hoeodedoaosnzkkjosowj

唔真心朋友都唔使咁跣人㗎嘛？？？？！？！？！！無人人渣來😂😂😂

話時話點解45會嘟嘟係因為我整
換言之我搞到自己嘟嘟
唔關F事，同O無問題，更加唔係R嘅錯！！！
係我自己set。。。。-_-

冇錯！！！

本來想講啲好mean嘅嘢
不過諗諗下都是算^^

你講野唔mean就唔係你

對厹至mean(◞ꈍ∇ꈍ)◞

對個wife失望到5日已經爆咗

好飽 想扣喉成嘴油

好似見到啲唔應該見到嘅嘢咁嗰陣屎我
以為自己撞邪
然之後醒一醒摔下個眼
有無眼花先
再之後 wa 發達！！！笑到上下氣唔接
我盲咗啊當其時我直頭覺得

屁玉真是好靚💙
靚到如果要我揀想成為屁玉定中六合彩頭獎一注中我揀我屁玉

點會有呢種好嘢 \/
我第一見就握佢對手然之後問你a？我都係...
然之後熟熟疐覺得wuwuwuwww超nice時

但係都係口話對人有個保留然後又不斷唔覺唔覺自爆晒所有

所以你就唔忍心對我mean

屌唔是啊是a但唔是嗰個a 無玩啦

搵到啲嘢

屌我老祖
如果我信自己 而唔係好似呢家咁
如果我嗰屎唔係屌完就算 而係euheuejeouojdohdkkohodkdouuhedeuhngeukohkkeoddwuheudeeeuheekkdjodeodo
咁我屌我家陣應該開心好撚多坐底一千倍講緊
因為我已經知你仆街又信唔過
但我依舊屌完發洩完嬲完算再中個頭落去俾你撚
所謂嘅frd啦就係呢啲
我屌你老祖你條撚樣柒頭內mk外毒撚嘅垃圾死十次都唔夠你繼撚續扮聖人扮正人君子我睇撚見你就火眼爆我呢家
我咁大個女我未有試過咁憎一個人除咗我個冚家剷當姐夫呢家我終於真係好撚憎你啦你開心喇你繼撚續覺得自己無有問題啦當所有人都知你嘅問題喺邊嘅同時
下你條無腦食塞米智障仔覺得我哋好衰啊嘛我衰畀你睇如果唔係無端端俾你咁講真係唔撚抵

然之後背脊骨又開始作動我屌你老祖你話你條冚家剷係咪仆街

係都要整燥人先安落雖則我都唔係好煥到100嗰屄但wadiu 痛

你耂匕祖我claim工傷啊同你

我串得啱唔啱啊個claim

今日係初體驗證咗好我rap得

個嘢又騰來騰去啦痴9線㗎
想沒收小妹個phone

你狗黎
乜鬼野

^^mimi

屌你隻貓好qq

無毛貓同扁面貓唔cute之外

含撚含撚含撚含撚

我係hazard

不過睇得出同你一樣都係弱智

條線靚到癲wuwuwuww好揀棟唷

隻貓唔係我嘅

HI 你走會未見到你好撚慘

身不由己

好想皇馬快啲救佢走

笑撚死嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰諗起*呼氣*今日見到個人玩刀嘰嘰嘰嘰嘰*吸氣*𠝹到自己嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰嘰

所以話軌無個好啊！！！！！！！

[size=6][廢車/size=6]

屌 柒撚左 我打乜鳩阿

肚餓但係又唔想食前面盒飯。。

咁你想點

想食左你！

不了，太肥

彈開啦

自己同自己high five on99

連登真係好多癲佬

小妹係囡🥺

我睇到無咗5p先到嘰出星啦係班5p年長咗啊屌你老祖！！！

我又跪又拜咗因為有二三個星期想想都覺得賺咗但明明星我應得

笑4me

which賤種moon post

大家都知道

無人唔知我肥矮柒

我話埋比街坊知都好認同

照鏡咁

你癲婆唔識睇樣

唔使自欺欺人

別懶惰～要說清楚

唔想google

好想返去細個

未夠25歲就收嗲啦

死阿婆恃老賣老

我17歲

你智商得7歲

樓主死全家啦

after you

多你足足7歲

你足三兩

╮(￣▽￣"")╭

彩你都on99

side時間

樓主真係無改錯名癲

唔好咁
樓豬成日唔抵得我受歡迎過佢

唔抵得你敗走香港？

樓豬定431

食到大波台妹未

你想含都好 九成人冇得含

台妹唔值得食

你條柒頭本身都話走

幾時幫新北市加分